入黎打到"駵"呢個字我認做你契爺

收皮啦仲唔厭

打唔到 我做返你契爺

駵

打唔到

契仔

好型

多謝

駵=尸難 速成
點呀 契仔

尸尸

駵，赤身黑鬃的馬，古同“騮”。實義待考，但從這個字可以看出先秦就有著赤駒善跑的傳說。

拼音：劉
注音：ㄌㄧㄡ'
部首：馬，
部外筆劃：7，
總筆劃：17
五筆86：CGAN
五筆98：COGN
倉頡：SFMLS
鄭碼：CUHX
筆順編號：12112544441321551
四角號碼：71377
UniCode：CJK統一漢字U + 99F5

恒

馬亞 打到
我係咪好叻呀契仔

馬丣

做你契仔有無利是收

認做你契爺on9

分唔到係咪曲線

駵

契爺有冇身家分

立左遺囑未

駵
倉頡萬歲

䭶

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊